關於日劇 反轉 小說

想問下有無人有小說最後結局?D人話睇到最後一行先黎料.

好想知小說結局係點,因為日劇結局同小說結局應該會唔同.

自己買/google啦on9

GOOGLE 到就唔洗上黎問啦on9!

我打 反轉 結局 第一頁已經有啦wo on9

有你老母呀有,小說呀! on9仔!有既就貼link 啦咁多野講

自己search啦好嘛on9
電視都未完 你見到既劇透/結局 就係小說果個